屌你老母

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

難道我存在是為了你

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

push